原來寫遺書係好難

不知不覺就差不多半年啦
我都知道革命唔係得個講字 所以我會自行升級武力
奈何朋友都只係和理飛 所以我都一直一個人發夢
一個人有好有唔好 但咬到就真係咁大
所以今日打算寫定個遺書 但拎起支筆先發覺個腦一片空白 咩都諗唔到

我請問吓大家有冇遺書格式？
想同屋企人講好多野 但又怕太長應唔應該分開幾封寫？

巴打

諗到咩就寫咩
唔會有老師捉你行文同格式
加上到時人都死左

好怕有咩講留咗 到底又冇得叫教主俾部iphone我用
佢咁小氣

要煲底相見

巴打，我都試過寫，唔需要有格式，只係要將你呢刻想講低嘅嘢寫出嚟。

巴打我都係自己一個
發覺最dum唔低都係屋企人

話曬都一齊住咗20年 想講嘅太多啦

係唔通真係dum低老母自己一個

你參考吓個勇武遺書 大概都係有咩講咩
格式就算啦 考作文咩
反而諗吓有邊個要寫 有咩想講但又驚e+講太怪唔寫又冇機講
諗多幾次咁
再諗吓我想同巴打你一齊贏 一齊相見
加油 萬事小心

巴打同你同年

一人勇武無伴好容易出事
好似周同學咁孤身遇害真係叫天不應
搵個伴或者出門前同frd 講定幾耐無回覆就通知家人啦

都係一個人上前邊，其實不自殺我都已經覺得好難寫

寫同屋企人講我愛你 但唔希望封信會打開

97年出世嘅都幾撚慘
就好似你最鐘意嘅玩具俾人搶走咗，但啊媽就叫你送俾人咁

留啲說話俾你最放唔低嘅人
咩都得
只要係出自你真心
其他一切都係次要

最緊要係比你愛嘅人知道你幾愛佢

從你所寫的內容，也感受到你非常憤慨，同時也十分無奈。雖然，我並未完全了解你，但我明白置身於現時處境中是怎樣一回事，因為我也是身在香港的一份子。有些人在困境之中，會選擇放棄，甚至覺得可以犧牲自己，不知道你是否也有這種念頭？
無論如何，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。希望你可以跟我們傾下。，那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

寫乜撚嘢遺書呀？你覺你嘅犧牲會為運動帶來乜嘢？係更加多人會心裡面多條刺同埋更多人嬲嬲哋走去被捕呀，長期嘅集體付出遠比一剎那嘅個人犧牲重要，天琦都未話放棄你憑乜行先過佢？佢出到嚟要人嘅時候你點可以唔出現？

我都知我一個人係做唔到啲咩
但個問題係犧唔犧牲唔係我選擇 好多時都真係運黎
最怕有時運氣行到盡 就咩都冇得講

巴打
我寧願你出到黎
咩都做唔到都唔緊要
最緊要安全